{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 상상키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならないこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際はスパ/ジェット機の個別バーベキューを有料で利用でき、一部屋当たり1家族当たり2万ウォンです。 テーブルクロス、炭、グリル、ホイルが提供されますが、夏には蚊取り線香も提供されます。 食べ物はお客様が直接ご用意しなければなりません。 青浦台海水浴場とローカルフード、夢山浦グリーン濃縮街がペンションから車で5分の距離にあります。 ザイグルレンタルも有料でご利用いただけます。 ザイグルは1日の使用料が1万5千ウォンで、快適に客室でご利用いただけます。 個別の電気グリルやバーナーの使用は絶対に禁止されています。 客室内では禁煙で、プールは2つのウォータースライドが設置されています。 小さなプールは、小さな友達も無心に遊べるように設計されています。 釣り遊びも一緒に楽しむことができ、チューブや歩行器チューブ、子供用救命胴衣が用意されています。 朝食サービスが提供されており、調味料、駐車も可能です。 青浦台海水浴場がペンションから約500mの距離にあり、広い西海を楽しむことができます。 青浦台海水浴場では光祭り会場や干潟体験も可能です。 干潟用具は無料でレンタルされ、ペンションでは入室の際にウェルカムおやつと天然材料で作った使い捨て手作り石鹸、天然入浴剤を提供しています。 また、割引券も提供され、複数のスポットで割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で高声放歌や騒音を出してもいいですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際はスパ/ジェット機の個別バーベキューを有料で利用でき、一部屋当たり1家族当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは2つのウォータースライドが設置されています。小さなプールは、小さな友達も無心に遊べるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスが提供されており、調味料、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "青浦台海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "青浦台海水浴場がペンションから約500mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "青浦台海水浴場で何ができますか？",
            "answer": "青浦台海水浴場では光祭り会場や干潟体験も可能です。干潟用具は無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは入室の際にウェルカムおやつと天然材料で作った使い捨て手作り石鹸、天然入浴剤を提供しています。また、割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 857,
        "QA": 742
    }
}